[推到2046] 任何人做政府「對話平台」成員, 將會被美國制裁

請記住
對話平台 = 普及和全直選的香港立法會
(全直選)立法會先係代表眾多市民的官方機構
任何人做政府「對話平台」成員, 將會被美國制裁
歡迎FACEBOOK MESSAGE 畀有關人士, 等佢知道美國is watching you.

1

跪求文宣做野
將「對話平台」成員視為支持暴政圍穩手段, 即係支持納粹中國
要接受美國永久制裁

推

721 811

2

3

呢個要推
搵人通知美帝幾位議員呢班人個名

浸大校長

4

pish

5

6

7

唔好"行差踏錯"呀

五大訴求缺一不可

到時比美國凍結晒D資產就好笑
開左個會, 輸左頭家

8

9

10

11